想問各位邊到有手指滑板買？

求救

推

仲有人玩架咩

淘寶

好似係十年前嘅產品

十幾年前七仔好似有可口可樂版可以換，嗰陣換咗成堆唔知擺咗喺邊

屌
好似超過十年前
估唔到自己都老啦

記得成十年前買唔知邊隻牛肉乾送

Taobao

去啲文具鋪睇下咁耐唔知仲有冇

真。琴日執日dum左兩架

100蚊同你買

賣滑板嘅地方應該有
你想玩花式？

好似滑板專門店有

玩具街可以博一博

仲手指滑板 想中武肺?

果到藍波都有得買

See

Pm me